有冇渣緊美股既巴打開始手震 ..........

GME 單野唔知會發展成點 .....
屌，我買左成堆正常股都開始手震

點撚算好 ....

驚閪

有

無手震；
If we burn, you burn with us.

怕股災？

驚嘅咪走左先囉

屌，我用緊IB-HK 買股票
間野惦唔惦架

今晚跌到仆街

手震？我慶祝緊

if we burn , Wall Street burn with us

琴日洗橫手禁YOLO股,,,成個市即刻升返
今日又比返佢地買賣...睇黎又股JOY

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

1000股BB唔會郁

巴打你長揸都怕？

I don't work on the trading floor, but I'm an attorney who services a variety of financial institutions, including broker/dealers.

This isn't the exciting, hilarious answer you want, but a lot of people had no idea it was even happening until the past 48 hours, and even now, it's mostly just a funny news article about some internet trolls making a bubble.

This is a big deal to the shorting community, but to the other 99% of the financial world, nobody gives a shit.

As much as young people on the internet like to imagine this as an epic, David vs Goliath, Wall Street vs Main Street showdown for the history books, from a bird's eye view it's actually just a brief dumpster fire where a couple hedge funds lost their shirts betting on one little small cap stock. It has happened before, and it will happen again.

In 6 months, nobody will remember or care, except that (maybe) it will become more difficult for retail investors to trade options.

And not because the greedy hedge fund oligarchs forced the SEC to crack down on retail investors. But rather because, when this is all said and done, there is going to be a black hole where most of these retail investors' brokerage accounts used to be, and the SEC and brokerage community will be lambasted for failing to protect unsophisticated investors from a bubble.

I have been monitoring the WSB threads, and while the WSB veterans know that they're making a suicide charge for the memes, they have brought thousands of naive, new investors with them - who predominantly think that they're going to somehow come out on top, not realizing that they're cannon fodder for the more savvy WSB users to exit with gains.

Redditors never seem to stop and think about why the WSB guys know so much about derivatives trading. Or how they seem to know how to access and read from a Bloomberg terminal. Or why there are so many users there that can seemingly drop tens or hundreds of thousands of dollars on complicated meme plays.

How do you think that WSB knew that GME was open to a short squeeze and a gamma squeeze play?

WSB's power users are younger finance bros. It's 30-something investment bankers and portfolio managers memeing with each other and cosplaying as "autists."

If you didn't know what a gamma squeeze was 48 hours ago, you are their exit strategy and the down payment on their next Porsche.

點睇？

正股驚鬼咩 sh啦

全倉美股，見個市一直跌係公司個位瀨咗屎

本多終勝

細聲啲啦CHING
你會比人屌係咪藍絲

腳都震埋

去定酒店着草？

溝d gme定定驚先啦

約agent睇樓啦 去咩酒店

完全無驚不嬲都買啲HD,KO，T嗰啲，跌極有個譜

尋晚就清撚晒倉
諗下都知今日大戰前夕肯定冇可能會升架啦，尋日啲正股上完俾晒機會你清倉，你係sh就咪撚驚，你驚既就應該已經清咗，又要sh又要驚就

Yes
all vs 大戶
=本多過大戶

我就係想佢亂，越亂越好

歷史大頂已到快快沽貨

Gme?
持股係要等佢無法平倉

美國人 ： wt 7 u say

正股驚西

月頭既升輻冇哂

正股驚閪

Harbour Grand HK?

越亂越好

我仲以為佢叫雞慶祝添

有無人覺得自己好失敗

hi 樓主 我都覺得你好失敗

巴打睇路

驚都未驚過

利申：已清倉除左tsla同gme, 等掃平貨

學生哥本細 炒多啲先

驚咪走囉，又要驚又要揸

RIP

唔係興奮到手震咩

豪哥你好👋🏻

手震
嬲到手震，嬲自己尋日入咁少GME

啱啱pre market 都清哂尋日補倉嗰啲，需然話正股驚西，但大戰前夕都係all cash 好啲

正股驚西咩，全球人陪你玩緊呢場GAME

衝緊上400

成篇野就老屎忽口吻
簡單黎 就係話
我係業內人 成件事對行業冇影響 小事
你地入場既 蠢 on9
而家係pump and dump
你地被別有用心勢力利用
大戶用你搵緊錢
一小撮wsb既用戶利用你地搵錢

下星期睇樓
你地慢慢驚

有10股TSM... 跌到負數係咪要賠錢？今鋪真係仆街

開始興奮

買左btc 興奮到手震

我似我哋上年睇過嗰啲白狗洗白文

升左好少炸喎，巴打有好多粒？

快d買返d gme對沖下

全部人走资
大户要填空仓 都系要靠其他地方拎钱
快清仓

入GME對沖返

d微信女吹淡風

驚咩，最多咪攬抄，輸哂都要班仆街死

停買唔停賣都出埋
up乜都冇用啦

一路好走了

如果你而家聽人講入gme嘅話真係戇鳩，我唔覺得需要咁擔心，始終China joe 啱啱上，應該唔會俾佢股災

好驚富途倒閉

mr market don't care about joe biden

正常股今晚應該都會大跌

走先囉

喂 抄我金句

真，打唔打大鱷我覺得真係無所謂，但勾結晒控制買賣呢d先係問題

比個建議你
ALL IN GME

sqqq

入d GME對沖下啦

31樓？

等緊股災

2008 即將重演

短期升短唔影響公司實際業務，又無金融股
完全唔怕長揸晶片股

驚味入定uvxy

未驚過
我入好少姐 有咩事仲有大把人陪我

30/31樓，應該冇錯
尾數都知邊室
Ip都唔駛check

渣撚左sqqq,震緊

唔撚識平倉？

cash is king

咪咁快開心住啦
打大鱷唔係咁易的

Only buy with your spare money
No margin
No stock lending

驚你出事呀

大是大非緊咪膠

秒💎🖐🏻屌你老母

ching有心 drop到0 呢個風險承受到
no margin
no lending

Supply demand 關傻散撚事
你做risk management 未
一陣你攪唔好會害死你隔離班同倉隊友

震到忍唔住入Tesla TSM

用下腦都知 放正股ALL IN GME啦
柒下柒下

連登有愛

你驚佢會跳落去咩 call 定女上黎開p啦
到今日仲全倉佢都知發生緊咩事 💎🖐🏻

買bitcoin保平安

入TQQQ對沖下

我已組套現哂啲正股 得返GME

+1

但呢轉放一放可以趁低價入多幾手喎

清哂所有指數成份股同ETF 冷靜下先
或可以long put大市對沖

唔好玩game啦比返啲錢我 mola mola
正股驚驚

又係你已經認得你個名

求下美股跌下啦, 唔跌我真係入唔到貨

股災就快到 已清倉準備

要走星期三四都走咗
所以今日係升

點知琴日已經升咗
今晚會跌

跌唔夠50%咪撚叫股災
我手頭上既全部正股賺多過50%，跌既再大手入，真係驚閪我唔撚信佢爆既TSLA同AAPL會執

數錢數到手震？

怕味買d sqqq囉

放曬正股了
完全預測唔到個市會點走
琴晚大市做好 我都唔敢信

你以為班傻閪真係夾得爆大戶？

大把主權基金、大行等買貨

問題唔知會唔會突然爆升

華爾街班仆街實搞股災

最緊要亂

喎幾隻股已經買得返，咁係咪即係冇事又或者已經可控？

搵隻靚淫agent雞玩齊哂所有招式先好幫佢買

放正股入GME

信政府
唔驚

有手震
太興奮

佢講嘅嘢到底關我咩事